［扮工動物園］尋找日文達人之星期五

各位巴絲早晨
請問圖中圈住個句日文意思係咩？

利申，google translate 認唔到

triple jump?

Thank you

早

Joson
今日瞓過龍

咁今日要delay到幾點先放得工

六點半

唔緊要啦 等埋啲fd食飯時間差唔多

請各位遷移到香媽個post

而家開個長會就好快過下半晝